一地兩檢通過證明泛民垃圾

立法會主席只會愈來愈強硬
梁君彥咁做都 泛民主派只係叫口號

個個睇世界飛來盃冇人理